(尋人) 有無絲打今日遺失銀包/ 袋。

有無絲打今日係尖沙咀美麗華商場 二樓廁所，漏低咗個袋，裡面有個長銀包。
如果係你 麻煩TG 我

放去客服咪得